聽日三罷點解無人煲文宣 仲有人係唔知咖

真係仲有人以為聽日先係塞機場 聽日係三罷呀 點解成個熱門都係其他野 一個三罷post都無啊？

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

推 聽日三罷

點解三罷post一個都無

推 #我會罷工

#我會罷課

全民學唱美國國歌

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

支持香港警察以暴制亂 港九戒嚴 全面宵禁！

三罷點可以冇不合作運動配合？

都話班塞鐵黨係警察嚟㗎啦
到冇人反對塞鐵嘅時候就消失晒

煲 唔 起

屌你地點解唔幫手煲三罷

721 831

推

push